廿幾歲先黎讀hd 好sad

有無人都係咁
想取個暖
d同學好多都係99，00

死老野

我嗰班有個25歲
利申00

咁佢埋唔埋到堆？

屌你

咁樓主你呢

埋到，但始終我諗野同個樣都比佢地成熟，有得揀我都想埋返d同自己差唔多歲數嘅一齊

但差唔多歲數 應該讀緊degree

廿幾先 21定29

23

埋到啊 仲有個21歲嘅 佢都有撩我講嘢
利申 都係女

我撩你得唔得
利申 含大仔

有咩好sad？
sad得過冇學歷？
難聽d講句，讀完之後都冇乜機會同d同學見啦

點睇d人grad左都仲係返pt過日子

專科

點解會而家先讀hd

大把人都係咁啦
我都出黎做野一排先補番個hd

你假若升到大學畢業，我都應該差唔多phd grad

因為之前社會大學 想補番個hd幫助搵工

識人又係95年今年讀hd同00做同學

學無先後
達者為先

讀完

我之前果班有個94

97 今年hd yr1

其實無問題

Never too late to start
我都廿幾先讀HD
全班個個都00後
唔洗去融入佢地
你係去讀書 唔係黎social

我96年同98-99年都難溝通

讀咩好

有人28歲讀醫添

21歲讀degree year 2算唔算年記大？

我21入學year1

好多時分組要搵人一組，唔係話唔social就唔social,想避都避唔到

人生得一次，你認為值得，唔會後悔，唔影響到其他人咪堅持

我廿七歲先讀第一個學位

無咩sad
諗下點追返啲時間好過

同班有幾個啊姐/大叔級 四五十歲

你唔講撚有人知咩

24歲先讀yr2

大1，2年還好
而家year 4 ，d year 1大部分00後
差成5，6真係覺得佢地好撚細個

97 year 3
想grad左去讀多個high dip

唔少ive夜校既hd課程有大學畢業生

我90，依家讀緊hd